見到音樂台個古天樂 屌票post就覺得香港政府做得好好

一早dq晒d唔值得做議員既人
唔俾佢地入閘
等選民冇得玩膠
廢時選左佢出黎之後其他人屌票

Ching咁早開工=.=

放左個元旦
休息左一日咁耐
心郁郁想早d做野

所以幾時都話我地香港政府走得最前

係
如果商台有選手主任一早dq古仔
就唔會搞到咁多人上黎屌票啦

呢單件知道港豬有民主都係冇撚用

民主未開學人要民主
中國人係需要俾人管

駁唔到⋯

正評了

政府就係一個巨型娛樂版，頭版需要既係一個笑柄，有政治才華既人都一定會比人批鬥。